Nějdriv jsem si objednala sálat a něco k pití .
Musila jsem čekát asi 20 minut .
Obsluha byla pomalá .
Sálat se mi ne líbíl , ale měla jsem hlad , a jsem ho snědla .
S kamarádem jsme si popovídali o životě , a měli jsme legraci .
Pak jsem si dála řízek ale bohužel byl připálený .
Stěžovala jsem si a řekla jsem že nejsem spokojená .
Čísník mi přinesl nový , a tento krát řížek mi moc chutnal .
Měla jsem chuť na něco sladkého , pak jsem si dála zmrzlinu .
Nejpozději jsme dostali účet , a tenuče byl opravdu drahý .
Neměla jsem dost penize pak jsem zaplatila kartou .
A co spropitné ?
To určitě jsem nedála protože jsem ne byla spokojená .
Zatím čau .
Už jse těsím na tvůj e-mail .
Půsu .
Tvoje Eva
